各位香港人肯承認現實未， 我哋而家最需要係成立一個臨時政府去取代現有嘅香港政府

呢幾日睇新聞都好難以相信柒婆竟然係記者會上聽到有香港人患上武漢肺炎是竟然冷笑， 而家仲落埋命令叫公務員唔準帶口罩，叫佢封關就封淨深圳灣同港珠澳口岸繼續容許病毒帶菌者落嚟香港

而家呢個特首嘅目的明顯係想所有香港人死曬

之前佢唔會做到咁出面， 但係呢幾日嘅記者會佢直情唔洗做戲擺到明係想香港人死都唔肯去保護香港人

當香港政府做唔負上責任保護香港市民嘅時候，呢個政府冇資格代表香港，直接啲講成班港共政府官員都係香港嘅叛國賊，賣國求榮

當年孫中山都係見到清朝咁腐敗， 佢都喺檀香山成立興中會準備革命
當時嘅人都可能都覺得佢喺度發緊夢， 好似而家嘅港豬藍絲都睇唔起手足一樣，但係最後佢成功推翻咗滿清政府

我哋香港人已經比呢個香港政府恰夠啦， 希望大家今次可以團結一心去保護我哋身邊嘅人

我哋而家最需要係一個真正會幫香港人嘅政府， 唔係咁無助眼白白睇住呢一個港共政府去草菅人命

我希望所有香港人今次可以團結，唔止要趕林鄭月娥落台， 更重要係成立一個目標去建立一個臨時政府， 取代現有政府並進行改革

我哋喺呢七個月講「光復香港，時代革命」嘅口號先至可以實現

香港人今次一定要捱過呢一個武漢肺炎，成功推反香港政府並成立臨時政府後要喺煲底下相見

支持

6月果時唔係做過咩

可惜嗰陣時不了了之， 仲有好多港豬仲未睇清楚香港政府邪惡嘅真面目
但今次香港政府直情唔做戲擺到明係想你哋香港人中病毒
而家見唔少港豬同埋藍絲都開始醒覺
今次更加需要去成立一個臨時政府， 向外宣佈現有嘅香港政府冇資格代表香港
自己香港自己救

唔好鳩UP啦
你有幾多人去RUN個政府呀
有冇人力物力去同現有政府抗衡呀

又嚟「唔可能」就打沉所有討論同諗法

個時唔係不了了之
係俾SOLOMON屌

咁你一開波就吹到咁大
都要有個譜先得嫁

做撚左好過唔撚做

當初我哋都以為冇可能成功撤回逃犯條例
當初我哋亦都冇可能會諗到呢場運動搞咗超過半年
當初我哋都冇諗到醫護罷工真係可以令到政府封閉高鐵同埋羅湖口岸
當初我哋都冇諗到反送中運動可以令大陸人唔再嚟香港
當初我哋亦都冇諗到香港示威會成為世界新聞嘅焦點
當初我哋以為美國政府冇可能通過人權法去保護香港，仲有人叫我哋唔好舉美國旗， 但最後連美國政府都表態支持香港人舉美國旗

只要肯去堅持，最後一定會成功

講孫中山既話，
興中會都唔係一黎就話比人知自己係臨時政府。
孫中山去日本r支持，
搞親事變都失敗，
係食到武昌條水先贏。
而臨時政府都係贏完先為咗過渡期而成立

絕對唔係無權無勢無兵無炮，無lala話成立就會做到。

前幾日夠有人係twitter話成立武漢臨時政府，
twitter建國得啖笑。

我在此宣佈
港豬連狗臨時政府正式成立

推

我而家最擔心嘅係呢場運動會靜咗落嚟
唔希望因為失敗而令到人放棄改革香港
我知講到成立臨時政府真係好似太過長遠
但係只係希望所有香港人準備，肯堅持就會有成功
唔洗再繼續見住香港政府班垃圾狗官草菅人命嘅面色

成單野基本上少柒喎

你有支炮，要成立一早6個月前立左啦，洗等而家咩

至少要 炸左幾間狗屋先

我開過post啦有撚用咩唔會有人理，成班港豬

在野政府(區議會政府)真正代表人民

所以坐係到整所謂臨時政府係冇用
承認現實就係唔係依家搞呢單野

唔係冇人咁諗，而係冇人識搞冇人搞得成。

次次見到呢啲臨時政府標題我都滿心歡喜入去想睇下有咩幫到手，但次次啲post都冇內容，只係空泛咁講要有臨時政府。

唔係無可能 最大問題係點防支狗間諜？
第一步都係有自己情報組織先